聽日塞乜鬼嘢鐵呀

塞塞塞你老母咩
去塞機場好過啦
到底你塞鐵嘅目標係乜嘢 如果你想搞個經濟 你凌晨去濕機場好過啦 大把高級新鮮食材空運過來

btw admin你有冇發覺你自己都冇聽民意

又係塞鐵黨,唔撚係掛...

其實唔駛理佢
大圍唔同意冇人跟就自然胎死腹中

塞鐵真係On9
陣痛都唔算
就算85罷工都係不痛不癢
要塞就有系統啲
一塞塞五日咁
唔係塞半日就自我感覺良好

塞鐵搞唔到政府+冇外媒理

近日黑警連環助攻 ...

又走去阻鐵 諗嗰個係咪豬兜嚟 ?

塞鐵應該係政府叫做

我好懷疑佢係咪鬼

仲要一樣反對聲音就踢出group 同共產黨一模一樣

利申非捉鬼 只係反對塞鐵

難得對家丑態百出又搵唔到位入我哋嘅時候送子彈比人？唔該諗清楚吖

唔好搞地鐵先啦

講極都唔聽 算啦有佢塞 少人佢地就做唔到野

各有各做唔係畀佢咁樣濫用，簡直同林鄭無分別。一言堂。好呀你睇下聽日有無人出黎

咁鍾意塞 聽日去元朗站咪有得塞
定係隻鬼想分散721個關注

唔洗理
主流唔同意佢地就做唔到乜野

又塞咩？！點解無人知？

又係依條on9
一唔岩聽就封gp,踢人
惡撚過共產黨

關你撚事？

著校服去好唔好

知唔知咩叫討論

咁咪由佢哋做
反正你講佢哋唔會聽
塞唔到又無壞塞到係bonus

ok

邊個話人係鬼果啲最鬼

反對塞鐵

sor 9 lor
但佢做啲嘢真好撚小學鷄
少少意見都接受唔到